真係要去到搶廁紙？ （陰謀論）

搶完口罩 搶完野食 而家又開始講到無哂廁紙啦
到底係真係會無哂廁紙呀 定開始有人做到香港原來好缺乏物資

一旦無左大陸的支持 或者大陸有咩事呀
即使香港本身有幾多外來物資 都無用嫁 因為經已在口罩之後 做到啲人驚左呀 驚會無哂 個個都囤積
原本夠香港用 都變成唔夠用 唔好唔記得 玩弄人性一隻係佢哋嘅強項

重有多謝一班炒狗 同班成家中哂武漢肺炎的騙子 令到香港雪上加霜 祝你地長命百歲 百病纏身

促銷成功

連登仔不嬲都支持嫁啦

下次搶水搶油搶M巾搶安全套

食幾多，疴幾多，係整定

lm

見到啲人係咁搶 又跑去找廁紙 認真一諗真係笑唔出
香港人比撚狗咁撚.....